搭火車真係好撚on9

明明比左錢 但永遠都冇位坐